公欲善其事，必先硬其器！

千里送條毛，屌鳩你老母